曼聯重返榜首冇人講？

如題

今年有武肺唔計

咁上年英超都唔計

蘇boy一早講左聖誕後望住第一個位啦

我講

清幾有心機